點解中大會有咁多柒嘢傳出嚟？特別係支大引擊

因為有班連登仔特登踩中大

佢哋係唔係鬼

多行不義必自斃

中大學生本身比較柒

掣

擎